冇飲筒用都要特登倒瀉嚟出氣,child登仔真係

好想知道，
大家屋企冇飲筒用，係咪飲杯水都要倒瀉向老豆老母示威？
：死廢老，唔撚買飲筒阿嘛，我日日同你倒瀉水要你日日拖

on9

有冇高見？就咁放低on9兩個字你又有幾醒?

你屋企飲水會加冰？

你落club落bar飲杯酒都有冰啦，唔好玩啦，飲Whiskey係咪又加問佢拎飲筒或者拎蓋蓋住？

做乜撚野

推到全部child登仔入嚟駁我，
唔係話支持麥當勞／ＫＦＣ，
係睇唔過眼你班鍵盤戰士唔敢反淨係敢玩啲小員工

有咩問題？

調酒冇飲筒d女唔屌到你飛起？

我信有，
但你見唔見啲女上連登話要倒瀉杯酒等人拖？

唔好畀佢沉

你估連登仔真係夠膽做咩 得個UP字姐
上網吹水就叻 要佢做?碌柒啦

我屋企似水唔會用紙杯同加冰

呢樣真

乖啦你 無錢返asshole就努力啲返pt啦
開埋哂啲無意義既post做乜
以你返asshole既智商好難同你解釋

想知紙杯又點？你大力到一握就爛？真係唔明

咁樣叫無意義？
asshole仔唔俾發聲？咁我覺得如果你冇Ｍ記肯德基高層咁高學歷，
應該都冇資格屌人唔俾飲筒

話你asshole仔真係asshole仔
老麥同雞記啲所謂高層有幾高學歷呀
marketing同management重差過澳牛

你既智商都係努力啲讀asshole啦
唔係u都升唔返呀

你有幾高？如果你係叻仔嘅就唔會喺度同個asshole仔拗